====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Elle nous a permis d ' opérer une radiographie précise de la ville , à la recherche de ses poten tialités .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

